借生日奪13歲女童貞操，藏血紙巾留念， 警員囚三年零八個月

39歲已婚警員黃偉洪，認識了兒子的13歲女同學後，藉禮物攻勢及管接管送博取女童信任，並先後在妻子臨盆前10日及產後證實患上抑鬱期間，先後非禮女童及帶她到空置單位意圖性交，更在自己生日當天，妻子入住青山醫院接受治療時，奪去女童貞操，事後還把女童留下的染血紙巾封好藏於警署儲物櫃內留念。黃偉洪早前在高院承認與16歲以下女童非法性交等3罪，被法官判監3年8個月。法官指被告3名子女成長時將失去父愛，反問被告如將來事件發生在自己女兒上會怎樣，怒斥被告未能做到「己所不欲，勿施於人」，更令家人及警隊蒙羞。

hi sir

你點知的

啊sir點知的？

屌你老母死黑警

幾時嘅事

咁樣先三年 我屌咩

2016年

鳩sir啲po 永無冷場

行得太前

黑警無分季節，新聞好似12年左右咁耐

2016
咁咪出翻黎繼續做黑警lor
點解得判3年...

2016年既事
應該已經出返來繼續做警賊

13 歲有咩好屌，波都冇，死黑警變撚態

掛住警察呢個名真係特權階級
未判刑期先減2/3 再唔係就社會服務令
返手再讚埋佢為社會服務
手足就未判先打三十大板

案發後冇消滅證據 亦冇打算逃走
而且主動將證物交到警署
足以證明被告有高尚情操

你點屌的

花開富貴

你黎？

睇下邊件菊花大過藍球果個就係佢
蒙面都認到

衰十三

短過暴動。

鳩硬無人性

罪犯治港

新手想問下，點解呢個樓主次次出post都有人留言：你點X的？
之類既野

你呢

A

Good evening Sir

屌 好撚噁心
變撚態

高尚情操

係咁架啦
popo大晒架麻

依家拉入狗屋姦就無事，行得太前。

家陣唔洗坐

一日都係占中。
警察承受巨大壓力，大家要體諒

屌你老母
黑警死全家
你老豆係狗
你老婆係雞

得嗰三年出返嚟繼續打人ot?

會員number六萬幾都叫新手

更令家人及警隊蒙羞

高尚情操 判多咗啦

Old news?

Good morning sir!
你點知的？

比較少睇時事台，多數睇財經台

啱啱買返黎，搵緊同袍

哇斷正喎，唔該哂師兄

sir yes sir

3年8個月。

鳩sir 話自己係拎人限張圖，唔知真定假，自行判斷

比你識穿左
隻acc我用上兩個星期既飯錢上淘寶買返來唔好block我

姐係有波就可以屌

而家做同樣嘅事係咪可以升職

你睇下你睇下香港警甴仲衰過啲黑社會

yes sir

3年？

知法犯法
搞13歲小妹妹
咁先3年8個月？

我鍾意睇Venus

死黑警

鳩嫂你睇ga咩

果個情節好好笑

仲少過斬人情操更高尚？

你屌二手閪囉

衰十一判咁輕

知法犯法唔係應該罪加一等既咩

連登仔仲唔衝去幫d狗女破處坐三年有得屌處女
利申本人唔會犯法

究竟誠實可靠證人係點黎?

驚犬福利

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

點形容呢種「生」物？

Cls

Push

嘩好撚變態呀仆街仲要自己都有個女，第時個女大咗會點諗

老老實實有無人查到係咪真係仲做梗警察？好撚顛播呢單

出左黎？

咁天理不容 先判得三年...

WTF

黑警好撚中意戀童

衰十一都咁少

情操高尚

3年？屌你老母，有特權呀？

講緊13 歲冇第二性徵都屌咪變態呀，ching閱讀理解攞2 ?

哇屌個老婆仲要入青山
老公都唔撚理
究竟咩人會嫁狗

香港最大犯罪集團

專心做狗啦
吠兩聲嚟聽吓先

反了反了

有無性癥都唔應該屌
唔洗兜

個女一早比大SIR玩啦

cls衰13都係坐咁少

做咩屌自己

令警隊蒙羞？何德何能

痴撚線

衰十一判4年係咪痴線

屌得就係貪佢冇第二乜乜

你點藏的？

搞到個13歲女仔成世玩完 先坐3年8個月
果然黑警大撚晒

樓主下屬來

Fc

拉左個女童未
用個閪襲警

成班垃圾根本就反社會，人格同心理都有問題

立即解散成個部門！！

啱啱十三歲唔使衰十三
輕好多

係咪你強姦佢架鳩sir

三年咁少真係痴線

你做咩強姦個細路呀

咪又係仆街
13歲乜都未有
有乜好屌

呢啲好明顯係反社會變態佬
除左處心積累去搞個信任佢GE人
搞完之後仲要留返戰利品
係爭在佢興趣係搞細女唔係殺人啫

個女仔好慘，咁先判3但

走得太前
依家先犯的話 應該判高尚情操

38年就差唔多

強姦+11 都係判得3年幾?

求其掟下野6年
斬人/強姦細路女4年都唔撚洗
法治

狗嚟撚有人敢搞

蘇玉華.jpg

衰11就話姐 衰13都咁輕？

咁先3年？個法官真係令法律界蒙羞

推

但我覺得佢冇令驚隊蒙羞 因為本身就係負面

呢d 30年都嫌少

個女仔成世比你毀左，咁先3年？

明明知法犯法一定要重判
加埋公職人員
都唔知依家咩諗法黎

拉

你點G的

講乜嘢撚呀你

應該係鳩 sir 黎

淚灑雪廠街

識玩

比女童沾滿滿身經血嘅佢

破13 歲 處 判3 年

咁先三年，性價比高，應該吸引到唔少變態既人重複佢犯既事

鳩一硬上黎唔好話無親戚 可以連良心都冇

好撚變態

文宣貼埋出黎先 威水事

鳩蛇太緊火

鳩sir 同期

唔洗終身？

真係鳩硬無親戚

我記得呢條差佬癲到係NTR自己個仔條女
個仔唔知有咩感想

三年八個月
依啲人渣
坐多三十年就差唔多

屌 一入po就一堆你點知的
玩極都唔悶?

分分鐘而家已經上返前線打人

就算非禮13歲都要3年啦，屌你老母

個仔咁細個就比人戴綠帽 成個童年咁就冇左

認真問
所有法官都係睇過往嘅案例去作出裁決
假如有人因為佢呢一單裁決咁短
掀起咗強姦女童嘅風氣
咁將來畀人拉嘅人
唔係咪可以同法官講
曾經有呢一個警員嘅案例只係判三年
任何人再犯衰11呢一個罪行嘅時候
幾乎都只係判三年咁短呢？

破人處坐三年？

老豆係黑警都仲未夠衰，仲要屌埋你女同學，狗仔呢世點做人？

你屌就唔係坐3年咁簡單啦

你睇唔倒我係話"13 歲有咩好屌"之後補充一句"波都冇" 係連女人吸引男人嘅乳房都冇，意思即係13 歲嘅女性對於正常男人來講，點會有吸引力？
你地理解力真係好撚高

唔撚識中文？

背孕妻與兒子13歲女同學性交 男警囚3年8月 (17:06)

2016/2/15

拎出嚟瘋狂鞭屍

正想講cls，咁先三年8個月

黑警死全家

咁樣先三年
不過香港啲女都係15,16歲就破
係讀到書果班先遲破

你點知的
係咪你伙記

斬人都叫高尚情操
強姦直頭要叫聖人品德

發覺就算俾呢D新聞藍絲睇
佢地都可以當無野發生, 話係個別事件, 話咩職業都有害群之馬架啦, 好出奇呀?

2016年舊聞
監都坐完啦

復職未？

差佬真係好變態

你點搵到處女血紙巾的

變態

Yes sir! Agger

3萬條友差唔多

公職人員仲可以減刑
咁撚變態都係3年

有案底出番黎都做唔到 好似係

的確係會

坐過監無得撈啦
做緊嘅一判咗刑都唔使做

條友真係唔識㗎喎

自己個仔條女嚟？我以為普通女同學仔，屌以後嗰仔唔會帶女朋友老婆見老豆

Good morning sir

咁先判3年8個月...個女仔陰公

依家集體輪姦，無事cls

cls

push

sir 天馬行動邊個作的？

留意左好耐。sorry sir個post好耐無出。係唔係俾人捉左

人之常情
黑官咁樣對香港班領導人都有
等釋法啦

點解tvb唔報 選擇性報導

幾抵

比著其他人10年起

抵死

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

令乜鬼野警隊蒙羞，講到差佬好光榮咁，差佬咁光明正大就執法時裝cam，警車裝cam，所有審訊室裝cam